北京出現9個月大嬰兒確診病例！

他只是個孩子呀

R.I.P
希望佢下世投胎唔會再出生於中國

正呀

一出世就可以逃離鬼國

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

所以尋日東區產房果單 唉

沒事兒，只是小孩兒發個燒

香港政府話想攬炒既人可恥
係咪講緊依班人